咁能凍停課啦吊

痴9線

逼老母打左返學請假-.-v

我同佢講話唔幫我請假我就跳樓😂😂😂

型

-v- 天氣好熱

死肥籽- -

你地系米渣架丫 (-,-)

好波 我都去左食煙取暖

甘能凍反mud能野學牙😂😂
利伸走能哂堂^^

唔凍

利申：著T shirt

點解你地唔仆野取暖